法治係一種制度 犯法並唔會破壞法治

法律凌駕一切，就係法治
請問犯法點樣破壞法治？
法治既破壞者，只可以係當權者，執法部門同法庭

講到口臭
不過港共唔係唔知 只係用來呃藍屍廢老啫

全中

法治係一種概念

香港法治已經成為極權政府合理化暴行嘅藉口

可惜嘅係大把人仲會相信

你啱
但代號嚟啫 呃藍尸用

Rule of law
邊個有得rule呀？

講緊林鄭，689, 同黑警呢d?

胡亂修改法規，胡亂解釋法律先係破壞法治

law

講得好

所以講到尾係執法者先可以維護法治

維護法治既人本身唔守法，點維？讀過書未？